有冇人睇過「安妮古麗」依個YouTube頻道？

剛才無意中發現依個channel, 有唔少訂閱同view數，入面講到有個新疆女仔，介紹新疆有幾好有幾靚，仲有一大堆留言話：外国人经常说的集中营究竟在哪？
雖然連單眼佬都知冇可能，但一定會有好多藍絲一睇就信，有冇人知入面嘅風景係點拍？
利申：唔貼link，有興趣可以自己search下

入面講到新疆好似人間天堂咁

廠影？
p 上去？

有冇連登大神可以知道依個女仔咩料？

咁剪接認真唔錯，可以學下對家文宣

其實佢可能就係集中營友+性奴

入面仲有介紹學校，有冇人睇得出佢啲同學係真開心定扮出嚟？

好恐怖，愈睇愈心寒

中共大外宣好多youtuber

收大陸錢搞宣傳的
之前試過有人見佢拍片d公安想搞鳩佢
明顯睇到有剪接過
之後d人個個好聲好氣勁友善拍戲咁款

牽制政權 救被告手足:

工會>工會聯盟 + 黃色經濟圈 + 議會勢力

工會需要大量文宣 多管齊下

唔可以只靠遊行同街站等人參加

更需要議員係區內幫手

邊度搵啲靚風景出嚟？

明顯佢有背景啦，住新彊可以上youtube
應該屋企係維吾爾奸，出賣族人發大財

你估個個住係集中營咩
有一日香港失守
咪深黃捉去集中營
淺黃唔敢再出聲想移民
港豬同藍絲咪繼續開開心心生活

點開開心心？

睇過,品蔥啲人話佢係共產黨喺新疆嘅對外宣傳工具嚟.你睇到佢啲片就知佢覺得做中國人有幾自豪就知.

條友係哈薩克族嚟.

佢應該同迪麗熱巴一樣得到認證
先可以係咁日日出片

先唔講集中營啦
自從恐襲左之後，新疆10步一警車
通街公安
一定唔會好似片入面咁

好大對比

之前好似又有個農村女youtuber
九成九都係中共推出嚟呃鳩鬼佬

第一, 一見到黎自中國境內任何facebook, youtube, twitter 或者其他俾中共block左嘅media content, 乜野立場內容, 都要醒目啲咁睇, 包括早排嘅陳秋實

第二, 唔好跌落一個思考陷阱, "有冇集中營" 同 "有冇靚人靚景" 係兩件完全冇關係冇衝突嘅事

你都可以隨手拎起相機就拍低香港靚景富貴生活, 但係你完全冇辦法由此deduce "香港有冇非人生活"

呢個係做大左俾中共擺上台
佢一早自爆左自己係城市做過DJ
返鄉下照顧阿婆開淘寶
個youtube channel係台灣fans幫佢開同管理
至於內容好唔好眼，真係見仁見智，鬼佬好buy

條條片下面啲留言都係話快啲拉佢哋入去呢個集中營

那個的確就是新疆的真實風景，不過再教育營在那邊也是真實存在的，只是不是你想的每個人都會被關進去，而且佔地面積也沒有你想的那麼大那麼顯眼，你可以在地圖上看看整個新疆有多大。不過那裡的水果，風景，飲食真的讓人印象深刻，有機會可以親眼去看一看，只是去玩的話大概率只能靠自駕車或者在那邊租車玩。